呼籲商鋪大膽發聲,點解？因為藍屍毫無原則可言,佢要幫襯始終會去

另外

［開心發現］香港混亂程度原來係由政府操盤，示威者係no stake

全文連行動策略在此：